你班港獨派唔好再搞9國旗

搞9國旗=港獨
係人都知我地國旗每粒星都有佢代表既意思
而大星就係偉大既共產黨
我地一定要好好擁護呢粒大星
成個旗掟落海既話，689要洗好多錢懸紅架嘛

如果有其中一粒星被塗污都唔得

試下唔推post屌下先
屌你老母！！！！！！

公平啲推番一下
呢樣野 千 祈 唔 好 做

淨係油黑粒大星就夠啦

細細個功課寫錯字，老師都會打交差❌
真係要打個交差比港獨派